環保撚,女權西,大愛膠,邊個最撚on9

仲有路權撚

樓主

左膠最on9
越戰都係因為左膠，結果打輸仗

Why not all

不用分那麼細，都是垃圾

環保撚表示
屌你老母